如果Fx Amber同男明星傳緋聞，你會點？

THIS

邊撚個